考完通識卷一，出左新聞自由

藍絲又要暴動了

有人send出了

記者採訪 人身威脅 黑警 ...
反了反了

15年都出過啦 不過係卷二

不得了

一早話考評局好黃